想問下約一個月前，太子有片六個殺人犯，個男仔而家點？

有無人知？